又到夜晚 你今日失眠未？

唉，點解唔可以正正常常咁拍拖
少見到咁不如唔好拍啦

有

唔早啦，到4點應該都未瞓到